李卓人吹雞：大家今晚到維園，一齊為掉念李文亮獻花！！

我係中國人啊屌

大中華膠

on9
邊個去都係onl9

深切哀悼護旗手

係恭喜發財呀

齊齊做護旗手

我係中國人呀hi

其他嘢唔見佢出嚟

幫個支那人悼念
左膠死撚左佢算數啦

樓主識唔識字? 定係唔識香港地理?

屌你老味死撚開啦，去嘅全部港豬大中華膠嚟

都費事畀

傳送門：

建設民主中國

🖕

愛國人一定要去

收皮啦 傻撚左呀

和理非有和理非做

wfc

呢條撚樣

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

企開d喇
一搵到位又想申個龜頭出黎

有無live?
想知現場有無人理佢

一定唔去

各有各做

push

煽惑非法集結
報驚

建制B隊又出動啦

大中華膠 係都佢地中國人自己去

關我撚事

大中華膠。

cls

一有機會就宣揚大支那主義

不了 關我撚事

戇撚鳩

高峰期仲集會

On9

惹肺炎 不了
最多 網上悼念

又想集體感染....

我欣賞佢講真話 但係係護旗手 不了

照你咁講 呢幾日班罷工醫護都係

RIP就夠 大中華不了

Cls

建設民主中國

no on9 la

堅係on9

去果d佢會話大家都係中國人

有份殘害我地香港同胞手足
邊個去悼念邊個就係鬼

RAP

護旗手都悼念

on99

On9 咁多年都屌唔醒呢條大中華膠

香港獨立 唯一出路

線啦煎話 多呢 麼 抹支絕爹 話 阿烈媽些

大中華膠蒲頭

拉
中華膠

各你老母

Stop lah

係幾真嘅

去你老母

其實都係一個玩法 , 不過呢啲集會一定會有剛到香港嘅中國人參加 , 其實都好高危

我會選擇獻花俾03年嘅醫護

入錢入錢入錢

唔係和理非問題，係身份認同問題
香港人同中國人你我要分清楚

痴線

鄰國既野關我撚事？

佢係高級黑定真心大中華，我覺得係後者

我收返當我冇講過 條仆街死好

大家如果以後聽到有人提起呢個李文亮
大大聲講佢抵撚死

佢死佢的事

下?護旗手黎喎，手足都未安息就搞D咁既野

呢個集會唔知有咩人去，分分鐘今朝係深圳灣落黎

撐警抵撚死
但可以利用件事煲大都係好事嚟嘅，但我過唔到自己嗰關去

香港咁多人死唔見佢悼念

李文亮最大問題唔係因為係中國人

而係自稱護旗手,支持香港黑警的警暴
(簡單講係支持強姦,屠殺香港女示威者)

係針對緊行為

六四都係由悼念胡耀邦開始

痴撚線 哂個口罩悼念支那人
中共造神 造個死左嘅神
都係維穩咋

如果要悼 我悼劉曉波唔好

護旗手 關我撚事

on撚9 大中華膠
不如悼念埋香港第一宗死於武漢肺炎個個39歲男患者

護旗手 仆街死

推

咁鍾意中國點解唔返上去搞悼念

戇鳩
呢個時候就做鳩野
陳凱霖周周梓樂佢有冇呼籲有冇沉痛呀
19李卓仁
爛泥扶唔上壁

佢支持黑警架WOR......李大將軍

全部都要死

食撚屎啦仁哥

on9

On9 死多d就多多益善啦

收皮啦。 屌你老母

屌你老母啦李卓人

WFC

躝啦懞撚

利申唔介意人用悼念醫生做輸出革命嘅手段
但係呢條友

李文亮只係圍內叫自己友小心

從來係打算公開比其實大陸平民知
根本係自私撚

不了

傻撚左？

都on9 關我撚事咩支那人
仲要係扯旗手

點先可以令李文亮變胡耀邦2.0？

做護旗手咩

Onlun9

今晚是周同學死忌2個月

支那人最想睇既係中國有幾強大

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

李卓人上北京搞悼念我絕對支持 香港搞不了

走啦你

為返而返，唔點著大陸點贏？
一定要改變個母體，我地先有機會贏

唔知之前嗰啲喺連登寫晒信 講到有手足過世勁激動咁既連登仔會唔會去

開香檳OK?

死得好啊 on9

拉

我連死咗傷咗嘅手足都未悼念得哂，我走去悼念隻支那護旗手?

不了，唔想同藍絲connect

On lun 9

李文亮支持香港警察，不了

Sor 更正是聽晚

真係痴膠花
死左個撐警藍屍關我鬼事

on lun 9
邊個去就係承認自己係支那人

如果有三億中國人係內地集會示威，我先會講支持

佢哋自己認命做韮菜咩都唔做，我憑咩強出頭

香港好多比人暗殺既人唔見佢出黎
停車場跌死果個李卓人有冇出黎呀

品蔥個班仲瘋狂幫佢辯護

不了,關我撚事

On9，懷念護旗手做乜

一齊建設民主中國啊

不如悼念埋Barry Lam, 王獻良

收皮啦

係聽朝

俾你 chok 一 chok
我都以為自己記錯

早抖啦

藍絲有乜好悼念

推到李卓人上去

立埋個像比佢好無

On 9 move

唔啦

點解會傳到佢「講真話」既？
你係咪以為佢係開記招咁講叫人小心？

佢係wechat 私gp 講完被支那監控周到先被拉咋

中國人，不了

支那賤種求仁得仁

CLS

On9李卓人 記念撐警支那人係咪割得蓆？

弱智！

班醫護係前線賭上前程罷工
唔見條撚樣吹雞支持

又唔好咁講
佢其他野都有出黎
悼念中國人都切合佢個性

死開啦過氣廢老

弱智先會去

點解留唔到言
想屌柒佢

民主中國關我地咩事

剩係周同學都唔見佢出黎啦
仆街大中華膠成60幾歲人仲未肯醒

過去染病

仁哥 係咪想亡黨

職工盟唔搞工會唔搞罷工唔幫罷緊工既醫護，反而走去做騷悼念隔離國家既一個醫生，執柒左佢啦屌

肯出去悼念個死撚左嘅支那護旗手
唔肯出黎支持罷工救港嘅醫護港人

戇撚鳩， 又黎我是中國人

中華膠肯醒未？

自己去啦屌你

邀請駱惠寧,777, 689, 葉劉, 李慧琼等一眾去埋好啵. 可以唱返曲冚家歡,

你都on撚9

支那人無一個係無辜!!!!

支持，唔覺有咩問題

唔見你出POST 撐醫護 前工黨既人

死撚開啦，一定唔會悼念護旗手！

輸出革命

邊個去邊個係左膠

no way

支那一隻也不能姑息

千萬隻也不可惜

哀悼撐警支那人冇問題

呢條link個facebook可以comment
屌爆佢老母臭西啦

戇鳩關我撚事啊

真係膠都廢事比，原來各有各做係包埋悼念對家。

屌

收皮啦又籌款

都on撚9, 掉都掉念手足啦, 掉念護旗手傻撚左?

敵人的敵人

陳同學周同學對香港人最切身處地又唔見你出嚟吹雞

遮打花園
唔係維園

事實證明連登仔唔適合玩政治
邊個話去一定要真心悼念佢

芝麻仁

又擺啲籌款箱喺度啊

悼念一個會撐梁美芬嘅支那撚樣 on99?

維園？定係我睇錯？

識玩政治更加唔會做呢啲野

屌你老母，要我去為個共狗悼念？左膠都要有個限度

緊有啲大中華膠一見到少少嘢就捉住無限吹奏，急住幫支那人洗底咁

痴撚線你都唔知佢係咪比中共滅口

係呀係呀
李卓人好撚識玩政治呀
職工盟搞左20年睇下咩撚樣

心水清
唔明做咩成班人咁過敏做乜

關我撚事？
仲未計佢係護旗手

點解唔悼念日本引咎自殺既官，要悼念一個支那仔？
李旺陽嗰啲都算同一陣線，我都會覺得佢應該被記念，隻支那醫生，下？比公安拉過就叫自己友？

想知護旗手有咩值得哀悼

做多左，我唔撚會落井下石，但更加唔會可憐佢，係佢自己決定要信黨，條路自己揀，仆街唔好喊

食屎啦支那人

美孚佢有無出黎佢住美孚新村

醫護休息下

大中華唔做都做左

唯有睇下點啦

今晚去屌柒佢

真係唔該大家keep番呢8個月嚟香港人呢個身份，我地同中國人無任何關係，甚至根本就係敵人。

on撚9

護旗手關我撚事

今朝tg 公海見到成班傻仔係咁叫佢「手足」真係打左個突
護旗手都手足
好唔好意思面對班走出黎勇武手足

香港人好多都誰理你，死光最好架啦
你呼籲大陸人做好過啦

都on9 關我撚事

我唔贊成做

但人地做咪由佢做，反正唔會人多
佢地本身就係少數大中華撚

支持報驚

onl99

送頭之民主中國

支那會 不了

拉晒啲大中華膠對我地no loss

721

屌拿星 點解唔去聲援醫護

識玩政治就唔會搞個係真香港人都反感嘅活動啦

屌你老母李卓人支國關我地撚事呀

有冇人報警非法集會

條支那醫生關我撚事

暗共黎架
點會拉

建制B隊

中國人血入骨

由佢出得個post都知條友離哂地

戇居

非法集結而家用啦

連登仔係叫你係支那帶風向，唔係係香港搞大中華呀，屌你老母

報左驚 話遮打花園有黑衣暴徒

On9
條撚樣撐警察都去悼念

你睇佢搞咗咁多六四晚會就知啦，叫足咁多年建設民主中國你覺得佢會係前者?仲以為過咗呢8個月啲大中華膠可以縮番入佢老母閪入面，點知仲係有啲仆街蒲頭

去開香檳就去

咁多香港人被消失被自殺唔悼念 悼個支那人？

聽日周梓樂兩個月死忌

仲有閒情逸致搞追悼會

我唔會落井下石 但護旗手 不了

關我地撚事？
噉多人聚集，乜容易領肺炎！

On9大中膠

屌你老母臭閪

咁多手足被殺

去掉念支那狗？

悼念護旗手，不了。

成日都布醫生死嫁啦, 點解要特別掉念李文亮

販民改不了吃屎

同奧運一鳩樣 一堆撚樣又自動支那化

on9 悼念護旗手？

拜拜啦李卓人

連屌3獲

佢係撚敵人嘅敵人

去你老母，支持黑警喎呢條撚樣死不足惜

線啦煎娃墮呢麼抹之絕爹娃阿烈嗎些

癡撚線

唔想建設民主中國 支那咁多人都唔想民主 點建要香港犧牲自己幫佢地

這位醫生只是在微信群中做了本能的反應，一個群才多少人啊！並不是在公開的網絡上發言，我並不認為他是什麼英雄，只不過歪打正著罷了！

雖然

弱勢嘅時候
能夠利用嘅嘢就盡量利用

但係

盡量唔好去人多嘅地方

叫支那人自己去天安門啦

原來我地爬嗰座山係要撐警?

屌你老母呀
撐黑警嘅死有餘辜

做得護旗手就預咗冇好下場㗎啦

維園定遮打？

悼你老母 支那人無一個係無辜

點解咁大反應? 一個被共產黨害死既人 唔悼念得?

我想開香檳啊.gif

想問下幾時有警察到場？

各有各做，佢要on9由得佢，
唔好理佢就得，唔好推啲無聊野。

拎兩支香檳去就得

點解咩反應都冇？ 悼念一個撐警護旗手都得？
咁我同黑警做朋友都得啦

強烈支持
李卓仁親自上武漢掉念

去佢老母咩左膠李卓仁

係你推緊
我用緊不推文回覆

企開d啦屌你老味

我覺得國媒利用了李文亮醫生的逝去維穩。讓民眾把情緒停留在淺層的憤怒，卻不去理性的思考這背后如一潭泥沼般的制度。李文亮已經變成了文宣的棋子，我感到非常憤怒！ 把責任推出地方政府, 而中央政權就可加以利用

2019年11月8日早上約8時，22歲的香港科技大學學生周梓樂在伊利沙伯醫院確認離世。

李文亮撐警？

關我撚事？
傻撚咗？

仆你個街，中国人死你就第一時間撲出嚟悼念

陳彥霖同周同學死嗰陣你去撚咗邊呀？屌你老母

悼念敵國做乜9

痴線 中華膠真係好lun 正

我唔firm係邊個埸
但係兩邊都已經發散人手去緊
耐心啲等多39分鐘啦
我已經學馬英九睇緊錶

俾中共鐵拳打死既，我唔講抵死都算係咁

妖

我就去既 凡是敵人反對的

痴撚線 隔離鬼國死左隻蝗蟲關我撚事呀

琴晚有個巴打話connect中國人，依啲野策略上係要做，既然我做唔黎有人做都會開心，依段路當我freeride啦

Bye

係

佢好似死埋老婆同個胎
要賀一賀

我要入黨了 各有各做

可唔可以叫啲靚打得狠啲？
大中華膠係要打的

正確

...................脫節到咁，難怪輸補選

暗共 用中華膠去阻止獨派

去都弱智

咁就要送個花牌去賀一賀佢喇

連登仔好幼稚
情緒蓋過一齊唔識玩政治
呢件事搞得好
傳返去中國 人地會覺得香港可以有悼念活動 反而自己嘅國家連講李文亮都唔得

連登仔呢 就覺得支那人就要死 一個活動就係大一統

唔理乜膠,總之反共既就系好膠

算吧啦，屌你老母仲聚集人群

講得好

支那人關香港人乜嘢事？去你老母

on9 chimagun

中華膠真係中華膠

共產黨有共產黨做

屌抵撚死啦

On9 , 護旗手，撐警察，屌手足樣樣齊

原來為左令支那國民知道自己國家有幾不堪而背離群眾嘅人叫識玩政治
想知仁哥點解輸補選

死了的支那人就是好的支那人

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！
#支持醫護人員罷工 #支持全國醫護人員都罷工

我唔係p牌推唔到咩？

呢條友真係九唔搭八

屌你老母 搞埋晒d on9野
我幫醫護做文宣都好過去埋晒呢啲戇鳩野

真

似想整個六四翻版，識玩

你地係咪on9? 成班兒登仔比仇恨情緒激動

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

又便埋啲戇鳩野

知唔知最後一批敢出聲嘅中國人已經係89年死得七七八八
都唔想講本身六四班人都係順民

幼你老母臭西

你自己去屌念護旗手拉

香港帶頭開花唔好咩？
想唔想支爆㗎？

係啦係啦 你最撚清醒啦
搞個咁嘅悼念會 支那人就會睇到自己國家有咩問題
最好係聽你反中亂港嘅港獨份子講啦

可以收番埋你啲膠，因為李卓仁作為政治人物更加要做既係今日企係HA撐醫護，而唔係係遮打幫梁美芬打Call

同埋以小弟對李生既觀察，佢唔係基於識玩政治而搞今日既活動

當然佢做完其他手足好好利用做文宣都係一千萬種可能通往成功既其中之一，所以不惡言就算了

你地繼續

Hi你我唔係香港人,係中国人呀

Pull

邊個黎？周同學個幾位我就識

乜撚呀屌你老母

死性不改

有狗到場未

線啦煎 娃 墮呢麼 抹之絕爹娃 阿烈嗎些

我屌你老母臭閪

你是對的

大中華復活

中國人自己都唔搞，關香港人撚事

777, 689, 駱惠寧, 葉劉, 李慧琼..........陣間就到.等埋唔該.

前提係冇資訊封鎖，但支那有城牆又有小粉支 一定扭曲，做來多9餘

護旗手，不了

睇錯李卓人叫G

你地係咪on9? 成班中華膠比愛支情緒激動

柒撚夠未呀 咁撚鍾意支那依家大好機會仲唔上去？

大愛中華膠

但外國新聞就係利用佢嘅死批評大陸。

on9 又建設民主中國， 民主黨真係冇學到嘢喎

癡鳩線
留返畀支那畜做啦

去左

0成本打飛機

收皮啦世界毒瘤
理得你幾多個
死1億個都冇人可憐

悼念支那係咩玩法？

on9 支那人支持黑警 支持鎮壓 撚去掉念佢咩
佢地只係承受自己種既果

護旗手死關人撚事

獻你老母

由佢自己一個去

邊個去邊個就係白痴

香港罷工有無出過聲？

whatever啦
都唔會join

幾好丫俾中國人睇下悼念係點做

佢好似工黨

阻膠

去你老母
左膠返屋企啦

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於輸
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

我覺得你要做大中華膠係你嘅事
你要搞呢啲活動都無問題
我最多唔join

但當日彥霖同周同學死點解你唔咁快手衝出嚟悼念?

關我撚事咩 88

假仁假義悼念下支那人煽動支那人搞革命就會俾中共清算, 係香港搞時代革命就唔會俾人清算, 巴打無謂哂口水, 我以前都有開下PO講輸出革命俾連登仔屌到化左. 有五毛但有D真係連登仔, 係武肺對全香港人都大件事先得閒上番連登, 算啦, 繼續推封關PO算
三罷接力, 醫護非condom

食錯饅頭 小心哽死呀

吹雞送頭

李卓人支持護旗手，大家9月仲含淚投比佢？

你都痴撚線

大中華膠 dllm

又六四情懷屌佢老母

做咩係獻花 唔係追究中共責任 佢識唔識玩？

on9
1)悼念李文亮既意義係邊?

2)衣家肺炎高峰期，重搞呢啲聚人既活動?重要個個口罩都唔夠用，又要浪費個口罩做啲無意義既野?

長毛都喺度

咁識玩唔見香港比條撚樣玩到有民主？

On lun9

巧巧笑牙屌你老母

why not both佢地點搞錯，“悼”念又打錯

真係脫離唔到嗰種膠味

屌你去到播小鳯姐啦，賀佢藍絲進化成男屍

藍絲不了

人哥係唔係柒少陣都會死？

建設民主中國呀 去天安門悼念啦李卓人 屌你老母

大佬呀你唔好咁癲啦

佢哋要將個醫生捧做被共產黨逼害嘅民族英雄
好撚明顯，有晒agenda
但香港人麻煩唔好on99一齊吹

Cls 傻撚咗咩

釋出善意，唔好激嬲共產黨。

啲同學真係，私下爆料提醒都篤人灰

重要李文亮有分享過(藍?/撐警?)野，悼念個咁既人?有冇病啊

民主中國，不了

Ok
Tg已備

cap出嚟嗰個先係英雄

萬人呼應 一人到場

佢真係叫d人出去為個支那人而食tg

仲大中華膠，醒吓啦，推翻共產黨都冇柒用㗎，咪LOn79啦，今鋪死十億人中國就有得救嘞…

this

我唔係支國人
支持香港獨立

但我唔反對咁做

始終大班中老年Buy

燒山都想喊咁

誰理你，死光最好👍🏻

屌係咪on9

戇撚鳩，佢死全家都唔關我事啦
睇下佢又會唔會吹雞去悼念周梓樂手足，屌你老母

講明先
職工盟屬會吹緊雞
屌李卓人好了

屌你老母冇撚進步過

屌你老母李卓人！

R.A.P

Ok R.A.P

其實李卓人想tk曬班藍絲

有撚病 悼念個撐警支那人
佢死唔死關我撚事咩 最好所有支那人死清光

都係各有各做

去開香檳

真心覺得on9

我要用口罩出街，我去支持醫護唔好?

李文亮呢單嘢嘅意義在於文宣而唔係悼念啊DNLM

實有好多大愛左膠去

條柒頭又想翻生

你老味 唔吹雞大三罷
吹雞悼念個護旗手

品葱好多支那人支持李文亮，仲話佢就算支持香港警察都可以原諒，屌。

支(那)聯會 唔係流架

大家問心

李文亮支持香港黑警姦殺婦女

支持李文亮的人係咪香港人的朋友?

收皮啦 呀哥

支那人真係垃圾，品蔥成班左膠係度吹嗰個李醫生。

Diu你 李卓人 唔好咁痴線啦

好膠
又唔吹雞撐醫護？

識吾識玩架
岩洗就攞泥用架啦

各有各做

不過要進化咗既自己倒退返去十年前大中華膠
真係好難

大陸主流係支持大一統同侵略擴張,even 係反共者
班人想殺光香港人,台灣人, 維吾爾人的決心比中共更大

原來支聯會個支係支那個支

唔想幫民主黨抬橋

屌都廢事
共䜓

全寫
香港市民支援愛國民主運動聯合會

戇撚鳩，他國之人與我何干

係真心定戰略性都要睇咩人做
而家係支聯會李卓人做
係人都知佢咩料

你老母呢7個月死咗咁多人唔見你吹雞悼念

唔明點解有班人係咁吹奏品蔥班垃圾。

悼佢老母

港奸

痴撚左線呀DLLM

佢要去咪去囉做乜講出黎呀

on 撚 9

黑色幽默

支支會
支援支那民主運動聯合會

自己睇
我無野補充

又借啲意叫人做中國人

李卓人自己躝上去做飽佢

丫因住又要寫悔過書呀仁哥

岩岩睇live
幾條撚樣都話「我地中國人」
連公民黨郭家麒都咁講
呢個黨又係食得屎

就黎又6月

真係好撚on99
做左幾廿年人，仲係諗埋晒呢啲on9 野

諗起當年2014罷課

李柱銘呢隻中國人係台大大聲話

「你地係為緊13億人奮鬥」

即便俾全場噓爆

咁鍾意做中國人仲唔躝上去係度托咩

On9李卓人

咪撚同情支那人 而家佢地賴緊香港人製造輿論
芝麻仁沒有一個是蘑菇的

唔代表唔用腦

可憐之人必有可恨之處

中國人今時今日咁係自己攞黎

出面啲人點幫都冇用

俾鬼佬殖民返幾個世紀先再講

唔代表要做中國人咁低賤

李文亮只是在舊同學群組透露有SARS要小心，而且囑咐不要向外宣傳。有什麼偉大？

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前鏟咗metadata未?

支持公安严正执法

RIP係應該講既，始終個醫生都唔係隱瞞病情既衰人
但仲要跟支聯會去維園做中共人，不了

泛民打手又贏

等就算有人淨係睇標題去咗都冇用

支那會大中華膠

販民表示要同港共一齊維護一國兩制
支持腥港民主回归

飯文左膠學聯幾時變DEAD BODIES

圍埋幫佢搞圍完

大外宣
崩解香港人因黑警強姦殺人建立的族群意識

令港人依然認自己係中國人就係最有力壓制獨立的手段

死咗個中國人關我哋香港人咩事？

如果支持香港警察嘅李文亮都可以成為吹奏對像咁香港真係死得。

傻既都知道唔係以家做戇居野悼念既時候
正如香港人都BE WATER避開疫情唔搞大型示威住
由得大陸人自己搞掂大陸事, 隔岸觀火

who？

想知最後有幾多人係維園 ? 想睇下仲有幾多ON9仔

有乜撚野好去

悼念是支聯會的唯一業務。
劉曉波李旺陽以後，好很耐無新悼念題材。
好辛苦等到有個李文亮，未做背景審查就捧上神枱，原來拜錯山墳上錯香。
BTW，有個勇武中國義士叫楊佳，支聯會好似從來無講過。

仆街死𡃵李卓人，蝗蟲死左關我鳩事

都無口罩派呀
出咗去集體感染咁點呀

唔單止大中華膠啦下化

消費李文亮，入錢入錢

支共會

連登仔平時吹奏trump trump

但到關鍵時刻，一成都學唔到？

根本應該吹撚到李醫生上天，係英雄、係聖人、係神醫、係國父。

「共慘黨 唔聽李醫生的直諫、釀成武漢人禍、今日仲要監生整死佢......簡直與民為敵......」

吹風就係咁吹......連登仔識玩政治未？知道自同咩級數的國家機器對抗未？

現實主義呀！仲講意識形態？原則？道德？

禾系中国人牙hi

死撚開啦

訓咗幾耐？

停止吹奏

(警世) 就算中國人真係覺醒 都唔會同香港人connect到

啱呀
但係對遲下為
分餅仔一盤散沙嘅蝗
一定俾對共產黨容易

上武漢建設民主中國啦

喺中國搞會唔會實際啲呢

大陸人都未幫佢悼念